bno一問

想知填左ls01係咪唔使打去英國hmpo？

人在英國先要用LS01